# Как проект устроен
## Описание проекта
Книжный интернет-магазин "Фрай, без штанов и Бендер".
* [Ссылка на демо](http://university.netology.ru/user_data/gorskikh/fbb-store)
* Проект состоит из 5 страниц.
### __Главная страница.__
* На главной странице выводится список книг, доступных к заказу.
* При входе на страницу выводится 4 книги. Далее при нажатии на кнопку "Ещё несколько книг" выводится еще 4 книги
* Книги в списке можно менять местами с помощью перетаскивания. При нажатии обложку книги или ее название откроется страница. id книги предается в качестве routing параметра при переходе на стейт.
### __Страница книги.__
* Выводится подробная информация о выбранной книге: отзывы, отличительные черты, информация о ней, стоимость.
* Предоставляется возможность заказать книгу по клику на кнопку "Купить за..." с переходом на страницу заказа
### __Страница о компании__
* Открывается при клике на Бендера внизу каждой страницы(клик на странице "О компании" неактивен). Страница содержит информацию о компании.
### __Страница заказа__
#### __На странице отображается название и обложка книги, а также форма со следующими полями__
* Имя
* Телефон
* Электронный адрес
* Комментарий к заказу
* Способы доставки и цена каждого способа
* Адрес доставки - появляется, если для выбранного способа доставки требуется адрес
* Способы оплаты в зависимости от выбранного способа доставки. Если способ доставки еще не выбран, то - все возможные способы оплаты.

### __Шапка сайта__
#### __Поле поиска__
* В шапке сайта справа находится поле поиска. Поле поиска работает только для страницы списка книг.
* Поиск работает в режиме реального времени при вводе текста в поле и выполняется поиск по текущему значению поля. Срабатывает при вводе каждого нового символа.
* Поиск выполняется по названию, автору, информации и описанию каждой книги.

#### __Выбор валюты__
* На любой странице сайта в верхнем правом углу можно выбрать валюту. В этой валюте будет рассчитана цена на странице книги и на странице заказа,
а так же цены способов доставки.
* По умолчанию выбрана валюта USD.

#### __Логотип__
* В левом верхнем углу находится логотип компании, который обернут в ссылку, ведущую на страницу списка книг.

## Запуск проекта локально
* На рабочем компьютере уже должны быть установлены и настроены Git, Node.js, npm и Grunt
* В консоли выполняется команда $ git clone git clone https://gorskikhdaria@bitbucket.org/gorskikhdaria/fbb-store.git
* Установка зависимостей, сборка проекта командой npm install
* Запуск локального сервера выполняется командой npm start

## Зависимости
* Используется фреймворк Angular (v.1.6.0), так как фреймворк идеально подходит для разработки интернет-магазина, в котором повторяется вывод информации.
* Для маршрутизации использован ui-router (v.0.3.2)
* Использовал библиотека jquery для работы с DOM. Для реализации функции перетаскивания книг была использована библиотека jquery-ui
* Для создания стилей был использован препроцессор SASS
* Для правильного отображения стилей в большем количестве браузеров использован autoprefixer
